[ 集思廣益] 推介空靈系歌曲

即係聽完個心會好靜好舒服嗰啲
等我拋磚先

推介下咩語言都得

推
入嚟聽下歌畀個心靜下
每次聽到依啲歌都覺得好舒服

岑寧兒啲歌真係好正
順便推多首

我其實唔清楚空靈系係咩

Bastille - Oblivion

Of Monsters And Men - Yellow Light

Of Monsters And Men - Love Love Love

Of Monsters And Men - Lakehouse

房東的貓 - 不知歸期的故人

房東的貓 - 美好事物

張懸 - 留下來陪你生活

張懸 - 張三的歌

AiM - Days —Aijou to Nichijou

超級小黑咪 ED: Positive Vibration

lm學野

Bastille - Dreams (ft. Gabrielle Aplin)

Bastille - Tuning Out

Gorillaz - Empire Ants

新年了繼續開心share

推

點先算空靈系...係咪即係咁...